「攻略」一人一個同人爭埋單既方法

低級方法：
1. 侍應送到份賬單黎時，
就大吵大鬧搶住張單黎埋

高級方法：
1. 就快食完飯果陣，就扮話去廁所，
然後偷偷地行去埋單

P.s. 老母頭先同人搶埋單爭輸左
想下次報仇爭贏！
所以想獻計幫幫老母

頭先老母就係因為對方用呢招
所以爭輸左

通常話 今次我請 下次先到你 都會成功

早一日黎嗌餸俾錢先

認真 親戚試過落完單就即刻扮去廁所埋單
去當地旅行連酒店都訂埋 仲要專車接送
真係唔夠佢玩

反而想知道點樣好似電視劇咁，走先但幫左第二枱人埋單

自己開間餐廳